『集思廣益』如何合符經濟效益地剃鬚

相信各位巴打每隔幾日 甚至每日都會係廁所入面做一件事
就係剃鬚
你諗下 一把菜刀咁大塊不鏽鋼都係賣緊53蚊一把 點解剃鬚刀片要賣到18x蚊4塊咁貴 有時係到諗寧願用菜刀剃算啦 剃到鈍左又可以磨返利佢 合符經濟效益之餘仲可以保護環境 幾好

用二個五毫子夾最平

夾到2046都未夾完

上淘寶買刀片，平少少